# Проектный менеджер



## Начало работы

Проект работает на Java 11, готов к запуску, дополнительных настроек не требуется

### Функционал

Приложение для управления проектами и относящимся к ним задачами:

* Создание, удаление и рекдактирование проектов и подпроектов доступно для администратора
* Просмотр всех проектов и подпроектов доступен для всех авторизованных пользователей
* Все авторизованные пользователи могут создать задачу для проекта\подпроекта, изменить 
статус задачи, удалить свою задачу, посмотреть все задачи
* Администратор может также редактировать, удалить задачу

### Данные

Для наглядности и удобства запуска используется БД H2 - поднимается в оперативной памяти